話就話work from home, 其實你做緊咩??

上連登開post

it狗 debug de到傻

行山

約埋班同事一齊行山

煲劇

一個人
不停打飛機